［3-1-2020］股市直擊+波神信眾區

kong lui or maggie reach 3幻 first?

香港經濟差過沙士真係笑話嚟

Silver

38000 is coming to town

上極都上唔到星耀........

38000！

三幻八
四幻八

炸一炸就500點波

轉個頭升返嫁啦

上LLM🖕🏻

寫番fb page好唔好...............
10幻倉again........

又執筆?

已經不是處男

BC行過既地冇處女...

官當庭叫隻狗企起身再鬧鳩佢

D7POPO

終於趕得切幾次打打下俾電話cut斷